有冇人覺得交通燈爛左好L煩？

所以我決定寫信投訴

今朝去到8點幾先有黃腳立同膠通驚打交通

咁都有負評

但係收工唔見有

其實24小時都有需要膠通警

個註寫得好

林大總統咁鍾意send信，無理由唔學總統出投訴信

花式撚狗

收皮啦 日日返工d車唔洗睇燈 差d車撚死
而家搵緊人命較飛 今次攻府仆街又好 手足爆又好 一樣咁仆街 香港車禍成日有 阻人返工我明 但爆完分分鐘車死人 香港司機癡撚線架 你估佢地真係會讓咩仆街

其實我地係可以扮藍絲投訴返啲公營機構

例如黨鐵